以後唔返微辣了

原來一直默默地支持香港人

汪汪汪汪

太開心
唔反先啱

大和解了

In林鄭
We Connect

Pish

我無嘢講

我要投訴你

我要見律師

香港罷工嗰幾日

佢地罷足個幾星期

係
停咗出片

屌您老母良心發現

我有權唔簽署

We connect

做乜要反

呢排微辣不停做cctvb jobs, 出片又少

澳門有23條喎